警方回應周日9.6九龍遊行 表示將迅速果斷執法適時拘捕

警方在社交網站表示，留意到網上有人號召星期日在九龍區進行未經批准集結，指絕不容忍任何違法行為，警方部署足夠警力，迅速果斷執法，適時作出拘捕。

警方指，參與組織或煽惑他人參與未經批准集結或非法集結，均有可能觸犯《公安條例》，一經定罪最高可被判處監禁5年，有關行為亦會增加病毒在社區傳播的風險，可能違反限聚令。

將會濫捕

好撚驚

簡單講，隨機拘捕
唔理有無犯法，都要市民負責

驚你老母 人哋旺角嗰陣日日都咁擺㗎喇
以後唔撚使去啦咁

9月6 旺角見

好驚啊
旺角開左咁多次波
出去既人都未撚驚過